快d block 9 我

近日風向明顯地將「左膠」「和理非」「港豬」劃上等號。

都係正路，無謂勉强。

港豬藉口整合區

下次手足出力打撚埋班阻膠啦

唔分化 提議>指責